官司折騰請捐助 - 李碧華

官司折騰請捐助 - 李碧華

成立獨立調查委員會，徹查送中惡法由6.9大遊行至今內情，是稍為平息民憤的最佳最理性方式。

政警黑勾結，無法無天，濫打、濫射、濫捕、濫告，只因有權，一旦失權，死得比誰都慘。

委身投靠槍桿子的林鄭當然恐懼，即使行屍走肉，也好過昭然若揭。明明是個好打得偏執婦，有家庭有丈夫兒子，何以心腸歹毒至此？為了一己權位私欲，竟把無數港人家庭破壞，把人家為不義而抗爭的子女往死裏打，摧毀整整一代年輕人──據心理學分析，林鄭的私生活肯定不愉快，丈夫兒子難以共處，怨婦成了毒婦，皆因欠缺家庭溫暖，心更冷血更冷，看，白襪仔丈夫是稱呼她為「林太」的。一家蒙羞。

被控「暴動罪」的44人，年齡介乎16至41歲，學生、教師、護士、機師、短片導演……律政司濫控難辭其咎，其身不正破壞法治的僭建驊，更是向大妹仔叩首的小妹仔，皆政治賤婢。

港人一定要盡力把無辜的、走避不及的被告救出生天，才對得起良心，當大家捐助餐券、物資，全港8.5大罷工，別忘捐款「612人道支援基金」，官司漫長且折騰，需要金錢和法律援助，保護年輕人鮮血和自由，守護危難中的香港！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
肥佬黎以一敵億 (左丁山)

下一則
下一則
中國外交 (李純恩)